［推到完場］曼聯 對 車路士

1230開波

曼
車

Tg 直播

陣容

對賽往績

mata聯賽 終於有正選踢

開波

而家隊車仔係馬達時期換哂血了

有無人話我知曼聯踢緊乜撚

兩隊都好海鮮波

車仔一樣唔知踢乜

2隊鬥hea

可以瞓

仲未有波入

23 分鐘 有一腳射門未

兩邊鬥猜

咁都唔入

兩邊鬥廢咩

mendy咁快膠化

佐真奴咁勁嘅

勁到

Var 又贏

var乜春